有無人同我一樣，好鐘意FAMA C君？

C君幽默有急才呢啲基本野唔講啦

細細個有地貧都咁樂觀，比人悔婚仲同佢朋友一齊都可以幫條八婆護航，話唔關佢事

起娛樂圈打滾左咁多年，都無咩緋聞，出晒名專一

又無架子，又有禮貌

雖然唔係話咩靚仔，又唔高，但作為男人都好欣賞呢條友仔

我敢講C君係娛樂圈清泉

對唔住肥絲，決定永久block柒你，你影響我連登體驗

我覺 啲歌係細個聽真係幫我成長左好多

歌，唔駛講 粒粒皆辛苦，阿遲，偉大航道，24，17年華，愛 不愛我，已經日日聽

我都好鐘意佢老婆

佢老婆好好啊，又靚女，又溫柔，性格我唔知啦

17年華細個聽真係覺得好恐怖

聽完係震撼

以前細個鐘意6永
愈大覺得c君仲正
見到佢終於結到婚好開心

我都咁諗

作詞一流

好多都係c君作

佢曲都一流

以為大美人又吹奏

但依家已經無再出歌啦

黎緊有